想做Cut信用卡, 邊頭最多銀行呀?

走難前想Cut哂所有卡
有BEA, HSBC, HSB, BOC, Earnmore, Manhattan
有無邊度可以有齊? 如觀塘, 旺角, 尖沙咀

係公司打電話去咪得點解要落分行

打hotline咪得囉 做乜要on99去分行搞？

屌~ 乜原來係咁架?

記得之前打過去, 幾間都一定話要落分行
仲諗住ON99咁逐間去

有張恆生ENJOY
冇用年幾兩年
嗰日打去CUT
話一係落分行一係剪卡+寫信寄俾佢先CUT得 好撚仆街

借爆中資

中環 所有銀行係哂同一條街

唔知你近邊但九龍灣有大部份

你問左BEA ? 呢間垃圾乜都要人落分行搞

你話報失咪得 唔需要報發新卡
洗乜咁認真講cut卡

呢個真.... 專登落分行cut 卡都on99...

沙田廣場應該有晒

荔枝角好齊

東亞只可寄信同分行

你可以打上hotline叫佢cut

佢上次都係叫我咁做

我叫佢幫我即刻cut

跟住過幾日會send封信來同你講cut咗

我都係落分行搞，等佢填 form 剪卡

因為未CUT過唔識
唔該哂你

美孚

九龍灣德福廣場平台

lai chi kok, 齊哂咁濟
不過, hsbc, sc 應該可以電話CUT

咁我直接全部報失算
感謝大家！！！

BEA間垃圾要親身cut

報失都唔得？

渣打 打電話 上個月cut完

九龍灣有好多間
渣打 中銀 大新 東亞 星展 恒生 匯豐 工商⋯